# Trendyol Infrastructure Case

Trendyol System Infrastructure Bootcamp etkinliği altında gerçekleştirdiğim Case adımları bu klasörler içerisinde barındırılmaktadır.

## Trendyol System Bootcamp Mezuniyet Projesi 1
NİSAN19

    Case - 1 // Centos 

    Case - 2 // Ansible

CASE - 2

    Case - 1 // Docker ile Couchbase dağıtma
    
    Case - 2 // Couchbase üzerinde işlem yapan python modülü
    
